DSE 中文作文

諗住專攻Q1 如果無乜文筆 但內容緊扣條題目 有無機會拎星？靠呢份卷同綜合救全家 有無已上岸既ching分享下心得

無

唔識文筆就玩白描啦
明明作文最易*

無錯